D狗同鄉黑一定會瘋狂報復, 手足一定要加倍小心唔好落單

好人一生平安